點解唔去公開唱城邦歌

嘅然覺得依家呢首歌唔得，城邦歌又咁正，點解唔公開唱城邦歌？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

等陳雲出黎表演呀